馬達非一般的廢

次次都斷籃
唔係fans睇到都屌屌聲